減肚腩最快既方法係咪跑步？

每人跑幾多？3-5k??

lm

病獲甘既, 清得勁清先係減肚腩.

SIT UP

唔係Prove左跑步係強心肺，但對減肥效用好低啦咩

不嬲都係話先控制飲食，再Weight Training加HIIT最有效，再加適量帶氧就最好

均衡飲食

瘦腳最快係跑步

如果淨係減肚嘅話做sit up應該有用啲
如果去GYM可以睇下有冇呢個機器，可以練到core同埋減肚

最快減到肥係游水

唔進食20日最快

無得局部減肥 一減會減全身

呢個真 我半年減左13公斤

四肢好瘦但有肚腩，肥仔波同埋塊面漲卜卜
應該點樣減係最快?

戒左糖 凍飲啤酒汽水果D先講

最快一定係生酮飲食法

不嬲都係飲食為主

投胎轉世

絕食減肥法

跑到仆街都減唔到

上面話SIT UP,本人親身經歷係冇用
最後只會摸到個肚臍入面有腹肌,但係出面都仲係脂肪肚臍

冇戴眼鏡,打錯哂d字,自

笑左 痴撚線肚臍入面有腹肌

其實真係飲食最快
跑步頂多輔助

反而想問點減下巴
全盛時期下巴幾尖 依家變咗個波
肚腩呢D嘢晨早放棄咗

想問瘦面 係咪都係飲食>運動？

練abd 拉住d 腸呃自己

打羽毛球減肥最快最有效

切係最快

增肌， 配合飲食

面肥可以點減

戒糖，減肥由飲食開始

+1

唔係話唔想戒 戒糖成個人返工無力

飲食嘅意思係 夜晚唔食澱粉質？

盡量減糖，慢慢做起，改變生活小習慣
可能出街食飯飲嘢，就叫一杯 熱檸水（當然唔好加糖啦）
少d飲凍飲，少糖嘅野。唔好話減肥，對自己身體都好d

低血糖點搞 成日食得唔夠糖就暈
個人好易暈 次次要食粒糖先舒服返
冇糖真係唔知點捱成日

btw已經好少凍飲同飲無謂嘢

想減下身
條腿好粗

等陣酮酸中毒

大家請記住減肥係唔可以局部減

想知無糖嘅凍飲飲唔飲得，例如凍檸茶走甜

想知如果肚餓應該食咩好

都係嗰句：冇得局部減
點解係都唔信

上網見到有人話每日跳繩10分鐘，係堅定流？

矯正站姿最快

奇行種？

你真係試過咁樣可以減到

生酮飲食，重訓，HIIT , 戒糖戒啤酒

做cardio可有可能令你食更多野，結果仲肥，生酮令你飽住咁減肥，又可以食好野，到你生酮兩三星期，你會發覺自己食量少左，因為穩定到血糖，到時就可以練成易瘦體質，到時先食返多D crab去操肌

想減肥留名
跑步都work但真心好慢
跑慣左之後（隨便可以8-10k)
一星期跑3日 平均都係減1-2磅
想減快少少

跑步減得好少 一定係控制飲食最緊要 唔食零食 野飲少糖 已經好快減好 我個人認為做重訓仲好 可以增肌改變外型

隔日斷食 復食期間低碳(食菜)

其實斷食係最撚快 因為你無啦啦無咗能源
個身體一定係拎你最多脂肪嗰part燃燒
即係肚腩 你淨係想減肚嘅話絕對得 過來人在此
但相對會比較辛苦 例如頭痛 嚴重失眠 精神亢奮

所以隔日會比較好

戒口

連登仔肌肉癌症病患標準答案:

操肌肉, 肌肉係男人既衣着
然後全裸去北極睇企鵝可以燒脂

冇人叫你唔跑短跑

咁樣害鳩人

我都係，淨係肥喺個肚腩度但係手手腳腳唔肥

咪撚亂教人斷食喇新手邊有咁易控制好斷食啊，好容易變左節食or狂食零食

HIIT咪包左短跑做乜鳩

Sprinting 20s, slow run 1m做5 sets簡直係HIIT入門

樓豬啲3-5k好明顯係跑距離多過強度

通常我做係一星期兩次Weight Training＋20分鐘帶氧，4次HIIT

仲有做其他就唔講了

已經減左20kg，好似八個月搞掂左

1星期跑50k 啲。跑5日每日10k

已戒 可以再講啦

一星期游幾日？

如果控飲食，建議玩早餐超級豐富，午餐正常，晚餐沙律，戒糖少碳水，每日可控到1500kcals左右，再加每日運動就正

嗰時我減每日控800kcals啱啱好唔降代謝，再加每日運動

快到爆炸零反彈

控制飲食 低升糖複合碳水化合物
配合肌肉訓練 收緊返肌肉線條

聽班連登仔指手劃腳，點解唔搵個私人教練教你？
你細個去學琴都請個教琴老師啦

點解咁撚肥？

做倉務員

最快方法係打飛機

屋企無煮飯
一出街食就算你叫嗰杯嘢飲走甜都好
碟飯都會有好多油
出街食真係好難避

香港啲私人教練貴又質素參差

樓主有心去學下Boxing好過，全身運動帶氧，持之以恒好快減到，堂堂臨尾送HIIT

當然控飲食先啦

減完後飲食仲keep住定正常健康加間中cheat meal

最快係
1）重訓，每三日一次，做全身肌肉
2）高蛋白飲食，低碳水循環，每日要都熱量赤字

肌肉唔夠

係囉

我聽好多意見，減脂肪係冇得特定控制減邊到。呢樣野天生㗎噃⋯ 佢要減邊到就減邊到⋯⋯都控制唔到⋯⋯

做weight嗰啲係增加muscle，令身體可以消耗更多能量。嗰時做gym，啲人話全身大腿肌肉係最消耗。所以做aerobic之餘，最好練埋大腿。但練得大腿，不如練埋全身。

啲平胸女人減肥減埋對波真係好慘點先留得返對波

咪撚戇鳩啦

絕食仲快

我諗唔同人有唔同肥嘅原因。
1，食量唔多，但0運動。metabolic rate超低。
2，有運動，但食量更多。呢啲人最易減，同埋最易有muscle。只要控制糖、鹽，同埋intake就得。
3，食得多，但0運動。

我自己本身係1。試過再戒口唔食lunch。但冇反應。反而係做運動。運動都係一個星期2-3次。每次45分鐘spinning。1個鐘weight，但唔係好重訓嗰隻。前後3個已經減咗15%。再多3個月就比原磅數減咗20%。之後就平台期。

中間食量冇乜點變。只係唔食甜、鹹野。

而我朋友就係2。佢只係減甜、鹹同堆食得比平時少啲，已經減到。

點解咁多人負評你

Lm

想最快就抽脂
正常嘅控制飲食 少澱粉質 做帶氧/HIIT
但記住帶氧嘅話 要30mins up先開始係燒脂
所以你果啲3-5k只係熱身 減唔到肥
嫌悶嘅可以試下打拳

上便話sit up 做gym果啲一係鳩up一係自己唔係肥底
本身有做gym 一星期3-5日淨做weight
基本上都係唔會減到
身邊唔少肥仔fd都有做 有大隻到但無瘦過
我地會上磅再減磅 減磅基本都係做cardio

我都曾經以為自己血糖低 一日如果早午餐開頭有飲糖食糖 一到三四點唔飲甜野就手騰腳震
但係自從刻意避甜之後 唔好講話一次都無手騰腳震過 連食慾都少左 成日都唔點會餓
我估可能同啲升糖指數嗰種野有關
P.S. 都係視乎個人情況咨詢營養師醫生啦

可以試下間歇性斷食
我試緊最入門嗰隻16:8
即係每日淨係食8個鐘嘢
我通常唔食早餐，12點午餐，7點晚餐
食咩就無特別揀過
但計住卡路里1600到
2餐1600其實好飽
之後發現其實朝早唔係好肚餓
口痕就飲水，結果飲多咗好多水！
2個禮拜輕咗1公斤，腰減咗1吋

外國己經有好多研究證明成效
而比起生酮係容易做啲
同無咩聽過有副作用
我少咗食零食，夜晚好想食就會安慰自己聽日過12點就食得，但之後食完正餐就唔想食了

但我平時都好少食糖，又少飲甜嘢
平時口渴都係99%飲水 1%可能lunch喺外面食有嘢飲

但又話唔食早餐唔好

你個名

會拎埋所有肌肉嚟燃燒
脂肪會小到，但唔會無晒
利申：過來人

戒緊甜，肚餓既時候食少量生果
但生果既果糖會唔會都好肥

堅 我一星期跳三四次
每次半小時
半年之後本來著完凸肚嘅衫變到好鬆動
朋友都話slim咗好多

其實無咩理據話唔食早餐唔好
啲人都係估估下
營養學嘅嘢成日轉
之後話食蛋會膽固醇高都推翻咗

除非本身糖尿病啦，
否則身體會自己調節血糖
短時間唔食嘢未至於會降BMR
反而會令身體對胰島素敏感咗
我自己覺得食咗早餐更容易恰眼訓

按摩

唔洗戒糖
盡量戒甜/甜既野唔食
Weight Training+HILT
利申：上年9月87kg，而家74kg

少intake就點都減到
食少啲，食健康啲

呢個真， 短時間work加有效
不過副作用極大

長遠一定係做運動增肌減肥

玩秦拳減肥

慢跑3-5K晒時間…你留意運動場唔少大媽晚晚落去跑都完全唔瘦就知咩事。如果真係要跑就快跑5-6K，快既意思係22分內跑5K咁上下。跑得快同跑得慢其實都係消咁多卡路里，但跑得快會增加你靜止後既燃燒卡路里效能。同埋你衝得快某程度上練埋核心肌肉，衝完d腹肌都會緊左。

消脂黎講HIIT有效D

條友尻up 無可能做sit up就減到肚腩 你唔用腦諗下點解佢收咁多負皮

糖唔係甜架咩？？

早餐點豐富？夜晚食沙律做完運動咪好肚餓

我一星期跑3次，每次一個鐘，加上平時唔食零食野飲。
2-3個月瘦左10kg

有冇hiit嘅workout video推介

你唔用腦諗下點解我咁問？

死戇尻仔 唔識咪撚亂up啦

箍牙

你問咪姐係唔知佢尻up 以為佢啱囉 定係你想話佢啱

如果一日9杯水一杯野飲都係90%水，10%野飲
點樣1%野飲，係咪飲一啖？

減肥要做慢跑或慢嘅運動
做得強度越大就會消耗碳水化合物
但係如果你唔食飯
所消除嘅就會吃蛋白質
一啲脂肪都冇減過

反問黎，點解咁多人負評你。明唔明？

屌你見到啲comment以為自己入咗創意台

未讀過biochemistry就咪鳩噏

咁都反問 ching學好啲中文好喎

你未讀過nutrition就唔好鳩噏

咁點解要叫一碟有咁多油嘅飯？

牛扒蛋意 雞扒蛋意 或者 x扒鴨胸肉意 走汁囉

我食咗幾個月都係咁食

減肚腩最快既方法就係做自己中意既運動 加均衡飲食

飲食同運動都要著重

野飲要走甜
早餐可以食多d 豐富d
中午食少少就夠 eg 食一份三文治
夜晚食正常偏少既份量 多菜多肉少澱粉
唔需要特別戒口 但野飲一定要走甜
飲多d 水 口淡就飲茶

一星期游三次水 每次最少20個塘
depends on 你體能再加
記住唔係hea 游係要出力游

好快就減到 身體又會好左
過來人經驗

隔日游水一個鐘 加少糖少油飲食

咁我係咪要好似上中文堂咁？
唔比人有討論空間？
定係我要好似典型支國人咁？衝出黎話人唔識就好威威？

你做乜鳩

抽脂

是但搵樣運動 一星期玩5-6日 每次2-3個鐘 一定減撚到啦

大快活雞胸飯少飯 次次做gym都會食

早餐點解唔可以豐富

食完飯唔好即刻坐係度

生胴狗死全家

好明顯係你個人問題，之前我隔日跑 10k ，無刻意控制飲食，唔夠一年都瘦左勁多。
你一星期跑幾 k 緊係無用啦

呢個就當然係大家都知嘅好嘢啦

但出街食lunch咁其實都可以避
肯唔肯嚮咁多同事面前叫走汁丫？定一定又炒飯又凍奶茶咁？

利申早午晚都出街食

唔食飯咪得
洗唔洗搞咁多野
兒登班小朋友信到十足架

我唔知你d nutrition邊度學
人本來就無時無刻都消緊脂
一切都只係chemical equilibrium
lipid 只support 到 long term 但 milder output , 相反glucose先 support到高強度output, 所以高強度運動先要用glucose做main source,唔代表消脂少左，只係比例問題，事實上高強度運動造成既lactate 先消得多脂， 所以先有HIIT呢樣野
仲有，就算fasting, 視乎做法，做多都只係用10-25% protein 做energy source, 仲要好多都係來自autophagy , main source 一定係lipid
lipid 本來就係做energy source, 有都唔用用protein先，就好似冬天有木材唔燒燒自己將床咁，homo sapiens一早絕左種啦，仲有得你喺度上網咩

想搭單請教一下 運動前後肚餓既話食乜好?
有時收左工再去做運動 做完已經好夜
屋企附近得7仔有野食
如果自己帶香蕉又要由朝袋到晚咁 好唔方便

9成飲食1成運動

冇局部減只可以全身瘦
增肌會幫你消脂消得快
一星期
weight train三四次
控制飲食，營養均衡
控制calorie intake唔好過多
學下track calories
cardio一兩次
一定fit

附近得7仔難搞d 我平時游完水肚餓都係飲牛奶／無糖豆漿
之後去鴻福堂買兩隻茶葉蛋食

唔會仲粗咩

唔食早餐 重練

平板

改善左日常飲食同生活習慣再做運動
但恆心最重要

有咩HIIT動作介紹

果時為左考左拯溺 一個禮拜最六日 每日最少三個鐘

秒

以前試過跑步減肥好有用喎
跑一個月以上開始會見效
最重要真係恆心 唔好斷咗唔跑
每次都要40分鐘起
一個月後開始可以全身瘦
包括個肚會縮少少
當然你要有腹肌就冇可能單靠跑步

讀過好foundamental既nutrition/human bio
無巴打咁detail 但幾肯定唔會咁易用到蛋白質
記得簡單黎講都係主要用碳水化合物
因為最快拎到黎做fuel
然後唔夠就脂肪 脂肪都唔夠先會用蛋白質
如果去到要用蛋白質 我記得係幾傷身

btw 所以好多跑步既人都係平時低碳 比賽前就食返多啲碳

2日 都ok
半年應該有明顯效果
但一定要成日做
做下斷下果d算鳩數啦

尤其係太陽最勁嗰段時間遊
再加上食得少左
1個月由62去到55

哇屌 你詞不達意點討論呀大佬
邊個唔比你討論呀依家
叫你學返好點樣表達自己就起晒鋼 做乜柒

落公園玩calisthenics 每星期玩兩日 都變大隻啦

剝智慧齒

我又唔係同你討論，你點知佢唔明？
我起鋼？你睇下你自己先啦
衝出黎就話人唔用腦，又話人唔識咁
好威威

我知道，不過我睇唔過眼有人危言聳聽

正常情況身體當然係會盡力保留protein
因為protein 少左忽身體都會運作唔正常，同冇力搵食物
極端情況下用protein都只係為左做gluconeogenesis
去到要用protein 做main source, 基本上係就黎餓死

想問下有冇全身重訓既list借黎參考下

係真架 得閒黎摸我個肚
利申 非基 同有係gym keep 住做ab crunch machine 300lb 加帶氧

平胸基本已經瘦
除非成日坐 下半身肥

我咪問可以豐富到咩程度 有d 人早餐自助餐既份量種既 有啲人食幾條菜已經覺得好豐富
係咪豐富到咩都食得 定都係要有限制

你都幾on9下 你一開始句野邊撚度反問呀 你問點解呀 我答返你你就話個問題係反問？ 正常人緊係當你問問題啦 邊個都會覺得你係問緊問題啦

我兩年前打羽毛球
打到以家fit到仆街
一星期最少打兩日 2個鐘
0節食 仲大食左

真心唔明上面d方法做乜鳩

係係係，你啱。滿意未？小朋友

呼盡氣

逃避問題你鐘意咪繼續做on9仔囉

唔識唔好撚扮識啦屌你老母

唉，你啱又唔鍾意
到底點先可以哄返你呀。小朋友

好似話跑完拉返筋就唔會

你唔夠人講就想踩低人邊個係小朋友呀依家

屌唔好理佢啦條友弱智架弱智都恰

食少D

如果踩低人就係小朋友既話。。。。
你睇下你第一個覆我既留言

係 我餐餐宵夜 都唔撚肥

利伸一星期起碼 5日運動 4-5個鐘

楚拳得唔得？

跑步好有用喎
點會冇用

香港人D健康知識真係弱到喊
成日聽人問點樣可以減邊度邊度
減肥又淨係去跑步, 做帶氧
明明網上好多資訊又唔去睇

其實我都係覆緊再樓上位巴打

跑到減脂減肌
最後個身型成碌竹咁

減肥並冇速成班
身體調整先係最緊要
令身體慢慢適應
啲人話咩幾星期勁減個啲叫有病
一個人減得咁撚快其實要睇醫生

剩係肥係個肚度又冇得局部減
咁即係冇得救？

邊個話跑步冇用
你之前食咗嘢 之後跑步
你會發覺
你之前食嘅嘢跑步嗰時幫你消化
咁都冇用？
不過要連續跑最少一個鐘
你跑得半個鐘或者跑下抖下梗係冇用

我反而想知HITT邊個最正統
好似個個都唔一樣咁
有冇巴打推介

我想問飲凍齋啡對減肥有冇幫助？
或者咁問 減肥過程中飲凍齋啡有冇問題？

或宿宿便，或者腸問題
照吓大腸睇腸

訓教前3小時有食嘢？
訓唔夠7-8小時以上？
長時間坐太耐冇活動？
可以生活改善就改咗佢

男人 - 有肚腩係荷爾蒙影響.
你肚既脂肪係最難減, 因為身陳代謝減慢同血唔行得快 (亦都係禿頭主因)
身體唔同部份既脂肪都有所不同.

要減要邊控制飲食 (甜唔會致肥, 但係會引發食慾) 同令自己身體長時間高速代謝. 肚 D 脂肪因為近血管所以會隨血液流動解做能量.

能量攝入同支出係定律, 無可能你唔食野或飲水都肥, 亦唔可能你做消耗能量動作高於攝取量唔瘦.

有一點男人要記住, 當你個肚腩出現其實入面 D 器官都已經白緊脂肪包圍.
你係慢性自殺緊, 所以點解會有心臟病腎病同糖尿等. 你行得走得就重有機會走唔係你可能講係死亡中.

咁講啦，身體會自動transform 去適合既型態，長跑既話最適型態係瘦削型，對部分人黎講同想像中有出入，所以稱為冇用
HIIT就冇所謂正統，每個人protocol都唔同

最慢

巴打喺邊到笑
成日想試但搵唔到地方
屋企唔夠空間 落公園跳又驚打到啲細路仔

我明你想講咩 但好阻嚇性

營養7成，training 3成
你跑完步食肥野都冇用

做insanity

師兄識野.

唔識唔好教人

參考下 講d野幾有用 唔係一味食少d就有用

同埋減肥 要做重訓 有肌肉 先會易減

買啲無線跳繩 向屋企跳

我都有買
每日跳半個鐘, 好過跑步
又無咁辛苦

初初開始三五分鐘就氣喘
耐咗心肺提高後半小時都好輕鬆
仲可以煲住劇黎跳
好快就跳完

我自己覺得食咗早餐更容易恰眼訓

禁錯制 想講番哩個真係 早餐食個麵未到１０點就想拾眼訓

飲食我明
但做運動係咪要做上面所講
weight training + HITT?
跑步成效轉化唔夠HITT?
定有其他運動？

內臟脂肪多

其實如果淨係aim減肥既話就咁做hiit同控制飲食已經夠

hiit效果好過做cardio 仲慳好多時間成本

不過要有心理準備攰過跑步好多

日日屌閪 好快瘦肚

跳繩是咪有效？係既就岩哂我d懶鬼
btw得個肚腩跑步都減到？

請問你有冇用yoga墊同著波鞋跳？我諗緊洗唔洗買對室內著

拉多啲筋 你啲筋係咪好硬

我阿媽每日遊 遊親都個幾鍾冇停過， 食野好清， 點解瘦唔到?

每日跑10k
我麥記薯片照食
2個月減左30磅

肥撚lm

有yoga墊 唔洗失頭咁食力

想問同就咁原地跳有咩分別? 有興趣想買

碳水
飯都好清但食飯係最易肥

啱啱10月到12月 一個星期跑一至兩次 每次用一個鐘多啲跑10-15km 跑完返屋企先食野
食就一定淨食肉同菜 我就齋煎牛扒食
兩個月減左10kg

肚腩未必真係肥
可能因為寒背/ 坐姿唔正確所致

由細到大都好硬
所以由細到大對腳都好粗

係因為骨盆前傾,普遍都市人都有

其實無㗎 不過有舊野揸手感覺似跳繩
同埋佢可以幫你計消咗幾多卡路里

剩係清唔夠
碳水其一,其二係吸收太多熱量

清唔代表唔肥,清得黎都要控制,唔係話清就可以不斷食

有研究話小腿粗係因為站姿問題,重心係腳跟就會小腿粗,因為小腿發力
重心係腳指就唔會粗

我有研究過可能同我行路有關
成日都小腿發力又行得好快
日子有功

戒J先講啦

你同d仆街PT同d肥婆講做plank減到肥有咩分別 樓主真係認真減既話多得你唔少

減得快 反彈得仲快

要快，所以唔work

做美容，我識人有package, pm我

我減左大半年
由85kg ＞ 70kg
用個爛鬼體脂計顯示
BMI 22.8
體脂18.6
體形由有大肚腩要著加大碼褲
變返無肚腩著中碼褲

但係呢排真係無乜動力繼續keep住做運動
因為以家正常飲食個體重都係keep住70
(不過飲野都係走糖 煎炸野都係一星期1-2次）
以家好似無咗目標咁
如果想操出腹肌 係咪體脂要15％以下 ？
同埋又要食返白烚菜雞肉？

體重下降唔等於一定減脂肪 有機會減左水或肌肉
帶氧只係輔助 唔好只做帶氧！！！
重訓(gym)+飲食先係主要減脂嘅方法

節食先王道，再加運動。

減肚腩最快係屙屎

減肥其實係一門數學
只要你吸收卡路里少過消耗卡路里你就會瘦
上網可以search TDEE計算機計自己令日消耗量再上食安局設計diet plan set得好就好快瘦到(當然卡路里比例唔好差太多)
記得配合運動保持肌肉發展 如果唔係只會健康地瘦
做運動好多巴絲都講左HIIT有效 原理唔多講
頭一兩個月減肥效果會顯著 但之後減肥成效會慢慢降低 記得唔好放棄
利申:一個唔做占既垃圾PT上

節食都要睇點節，唔係兩隻字講得完
唔係節到得返菜或者完全冇飯就好
好講究

所以都係走汁走甜走凍 少碳水先
做到一兩個月應該會減得好快
不過之後都要靠運動

減肥其實係一門數學
只要你吸收卡路里少過消耗卡路里你就會瘦
上網可以search TDEE計算機計自己令日消耗量再上食安局設計diet plan set得好就好快瘦到(當然卡路里比例唔好差太多)
記得配合運動保持肌肉發展 如果唔係只會唔健康地瘦
做運動好多巴絲都講左HIIT有效 原理唔多講
頭一兩個月減肥效果會顯著 但之後減肥成效會慢慢降低 記得唔好放棄
利申:一個唔做占既垃圾PT上

好講究但都係走汁走甜少碳水就算
不過走凍同減肥有乜關係
暖D甜度高D？不過出街一係凍一係熱
和暖熱飲得D好街坊茶記先有。

麥皮 紫薯代飯
跑步機45分鐘 weight training
瘦緊

飯都係糖
麵都係糖

做gym從來無練過腹肌 只做重訓
但做做下 講緊係年幾後
自己減晒肚腩 仲谷到有少少腹肌

凍飲熱飲根本唔關事 唔撚洗理的
走甜就夠

游得慢會減肌

講咗凍先
凍會畀到身體訊息要保存脂肪以防凍嗰時消耗
所以其實正路係要戒埋凍不過我見好少人講呢點
當然戒糖比較大效果同埋平時有運動開凍嘢影響唔太大
主要係針對嗰啲肥想減嘅人，少少效果都係效果

節食就主要字眼問題
太多人一提到節食個印象就係只係一個包就當一餐，或者齋食菜同水果，唔知睇嘅人心目中嘅節食係邊一種

事實上如果開始做重訓
只要比例上係蛋白質夠多，有少許脂肪，盡量少碳水
就算食多過之前，都係會少少少少咁減落去

脂肪比例高
所以個肚無線條就係咁解

但你都feel到自己係有些少肌肉

熱0水唔加糖
不如咪撚飲

飲水啦

運動積極

冇人話戒哂，睇你點吸收姐
汽水，朱古力果啲一定唔食
要食糖就食生果，但都唔可以過量

唔講可能真係無乜根據啦，
之前有凍水減肥說法，
慢慢有班吹水學家出黎話唔得，
慢慢又有班話暖水減肥法，
當然又有班吹水學家話唔得啦。

肥人跳繩跳十分鐘，對膝頭唔使要
利申：過來人，而家打風落雨痛到仆街

如果真係傷關節，咁你平時都會痛，唔郁就唔痛
如果唔郁都痛，同埋又痛得對稱，建議你睇下係咪有免疫問題

Plank

跑夠廿k咪得

跑短跑先減得快

第一句已經話先控制飲食

留意到樓主同其他巴打提到自己都係有肚腩同肥仔波，其實肥咩位好睇你基因/荷爾蒙

天性上女性身體結構會容易積聚脂肪喺肚腩、胸同屎忽，用意係保護子宮同陀仔陀得穩啲，所以你見好多女性都會肥喺以上三度地方。

男性道理上會肥得均勻啲，除非佢女性荷爾蒙偏高，所以就會容易有肥仔波，屎忽特別大同有肚腩。所以你會見到如果男生女相嘅男士如果肥起上嚟，有以上特徵機會會比較大。

肥對於女性荷爾蒙偏高嘅男性係惡夢同惡性循環，脂肪嘅芳香酶會壓抑男性荷爾蒙，仲會令女性荷爾蒙上升，所以本身體內女性荷爾蒙偏高嘅男性如果一直肥落去，你女性荷爾蒙同時都會不斷越來越多，男性特徵都會越嚟越唔明顯，所以如果你係以上類型，就的起心肝減肥。

可能你減減下，發覺對肥仔奶都仲喺度，減肚腩又唔係好見成效，無辦法你係輸喺起跑線，你係同身體荷爾蒙比例對抗緊，呢段痛苦期捱過就無嘢架啦，比心機。

飲食方面，酒一定要戒，酒精係令女性荷爾蒙直線上升嘅元兇，你問食生蠔之類有無用？係有，但唔好期望食一星期就立竿見影，其實靠食物攝取男性荷爾蒙作用未必咁大，努力減脂，操下腳，避免從飲食攝取太多雌激素（Google 搵雌激素食物，避得就避），慢慢就會越嚟越似返個男人，共勉之。

利申：過來人，搵過好多資料

打針

HIIT 先有效

煎雞扒或魚柳加炒蛋最常食

游水

痴撚線，千其唔好聽上面講！唔識控制斷食走去斷食，身體唔夠能量第一時間係會減肌肉而唔係脂肪，你減完肌肉減肥只會更加慢

勁喎，巴打仲有無咩心得

所以一定要配合重訓維持肌肉強度

減肥不嬲都係要重訓肌肉是你的好朋友

好似唔關事

關呀！我剝晒4粒，塊面細咗勁多

跑步冇用
除非sprint

講減肥效率一定係 跳繩
短時間可以達到最快既效果

10分鐘略為唔夠
既然係跳就跳足30分鐘

做gym 增加肌肉量加快生陳代謝，當然配合飲食就係咁簡單，同埋cut fat係冇得局部減所以只係做腰腹訓練係無用

呢啲鳩問題次次講完第日又有人問 又有人唔信係都要鳩做cardio 無限loop

呼拉圈

點減內臓脂肪

佢游得重快過我

跑左先講啦
如果你本身隻腳勁肥
啲肌肉多左脂肪少左一定係變幼多過變粗
相反你本身隻腳冇脂肪
跑多咪會變粗

巴打有料 我細細個係狂食雞胸
而家有對肥仔波 可唔可以教下路點有咩唔食得

雞胸係唔會食到肥仔波
你自己問心 除左雞胸仲食咩多
睇下自己運動量有幾多 你就明

諗唔到喎一時 豆類我都唔係狂食
運動量係少既我自問

好多實驗證明斷食係唔會減肌肉，有興趣可以參考下 （YouTube 有更多實例）：

HIIT最快

坦白講雌激素真係避無可避，道理上雞胸唔多雌激素，雞皮啲肥油先係。但依家嘅飼養方法，飼料，雞疫苗等等唔多唔少都含雌激素，但食雞唔食皮，唔食雞油飯已經少咗好多，所以唔洗太擔心。

上網睇，好多時話大豆製品有雙向調節體內激素作用，我係絕對唔信，人體好奇妙，其實你生得出一對肥仔波就知你天生身體係偏向合成雌激素，盒豆奶唔會知你有碌鳩所以幫你提高雄激素。事實上豆製品多雌激素已經係公認，避到就避。

頭先講到雞油，其實唔知雞油，好多動物油脂都具雌激素(包括人類脂肪)，或者誘發身體合成雌激素，老套都講，食得清淡啲已經避到，油膩嘢死兩樣，一脂肪會肥，二雌激素唔啱男人。

換言之所有含動物脂肪嘅食物都要避，牛油多士、豬油炒菜、KFC炸雞、三文魚刺身、全脂奶等等。有人會駁，話男女都要攝取雌激素平衡返，如果唔係會甩頭髮之類，正確，但正如我講，話雌激素避無可避，只要你擺嘢入口，已經無辦法100%肯定你食落肚嘅嘢完全不含雌激素，而呢少量嘅雌激素對於一個成年男人，而且係雌激素過多嘅男人絕對係夠有凸啦。

都係嗰句，飲食控制未必好幫到你減底體內雌激素/增加雄激素，釜底抽薪先係上策，運動減肥甩脂肪其實已經係非常非常見效嘅減雌激素方法。

順帶提下，希望各位雌激素高嘅巴打本身靚靚仔仔，因為男生女相唔知點解呢幾年好大Market（利申好睇唔起姜B小白臉Type），如果大家有個靚仔樣，再操Fit 啲，床上就自然啪啪聲，應該吸引到好多女女。加油！

有冇上背厚，肚皮紋？
小心Cortisol syndrome

檸檬都夠哂味

跑步一定減到 話減唔到個班應該跑3-5k就停落黎 或者跑完又亂食野

總結就係做運動？！

打泰拳應該瘦得最快 肥仔跑步跑唔到耐 跑得太耐(over 45mins) 我諗盡
但打泰拳打個半鍾最正

我相反 四肢好肥但其他好瘦

Fitness blender

大快活雞胸走汁
利申:日日兩餐

你確定你有睇清楚？我講唔識控制斷食個啲人

想問下你地做運動嗰陣係

一日內做晒重訓+帶氧
定係
梅花間竹咁做重訓同帶氧(eg. 星期一做重訓，星期二做帶氧)

定其實冇所謂？

點為之唔識控制斷食？

再講，斷食就算亂嚟最多係燒唔到脂，應該唔會減肌肉

見到你咁多負評就知 啲人係唔識操

其實唔可以話跑步冇用，因為跑步都係消耗嚟，只要你消耗嘅熱量多過你攝入嘅熱量就會瘦，你肯跑一定會好過你完全唔跑

不過問題係減肥會有平台期，當你身體適應咗就會停滯不前，所以到咁上下你就要加強運動強度，或者做啲唔同嘅訓練，長遠黎講都係要做肌肉訓練

又多鬚又肥仔波姐係咩問題

做完重訓即刻帶氧

巴打兩樣分別會做幾耐？

重訓咪跟排程
做完咪去跑或跳
睇身體狀況
做唔到就返去訓

你明唔明自己講解緊咩？？？

Visceral Fat (男人果 D), 就算有肌肉一樣可以有.
靠就係自身血液運行慢慢減 (High Visceral Fat > High Blood Pressure)

運動, 唔好食多, 保持開心.

呢舊野叫乜，點用？

There were no differences between HIIT/SIT and MICT for any body fat outcome. Analyses comparing MICT with HIIT/SIT protocols of lower time commitment and/or energy expenditure tended to favour MICT for total body fat reduction (p = 0.09). HIIT/SIT appears to provide similar benefits to MICT for body fat reduction, although not necessarily in a more time-efficient manner

Keating 2017 A systematic review and meta-analysis of interval training versus moderate-intensity continuous training on body adiposity.

你自己講跑步強心肺，對減肥效用好低
事實上如果我無論短跑定長跑，維持到強度一樣減到，宜家反駁緊你話跑步唔掂先
第二，我唔做間歇就做唔到？？？
我持續高強度就減唔到脂？

講咁多都係反駁緊你話跑步減脂效用低嘅講法

咪就係果班話跑步會腳粗既撚屌

保持開心真係難 特別你做緊份閪工

每日800kcals你食咩

飯又係糖
麵都係糖

沙律，烚肉，易潔鑊煎肉

無話減唔到呀，效用低咋嘛，慢咋嘛

跑步長跑肌肉使用度高強度低，如果你唔做Weight Training or HIIT，飲食跟唔上每日消耗就變相減肌，呢個Proved你可以上網自己揾資料

短跑按20s 1m間距當HIIT就掂

同埋減脂最緊要係後燃，跑步後燃出名低又難起動

我都係有肚腩

咩係weight training 同hiit

好似跳繩幾有用

抽脂最快，但建議自然減

太陽吸收法

夜晚cut澱粉

你有得揀練邊Part肌肉 但冇得揀減邊一part脂肪, 話有嘅都係呃鳩你

減肥要戒口先有計傾

新手想請教，plank嘅作用淨係練core?但對減肥係咪一啲幫助都無？

我廢到連plank都係做得30秒

堅，我跑步瘦得好慢，唔明顯，但跳繩之後即刻減咗個碼，大概10磅，做呢兩樣運動同時有食少一半份量，介晒糖同凍嘢，再做prank同squad修線條。而家一個禮拜食一次甜嘢，起碼一個月先食一次炸嘢，keep到體重同身形

而家想
早午餐食三文治
夜晚半碗飯+多肉多菜
重訓暫時唔做住
但一個星期跑兩次 每次10k
同埋做啲全身既home fitness
大家點睇
我中學 講緊幾年前係好撚fit 有打開波 上到u就變左中肥撚

分享下餐單

私處飄臭雞蛋味

到而家都無人信你

市面上咁多沙律/健康配搭lunchbox

游水加行山加節食

大笑

戒飯係第一步

夜晚果餐屋企食 冇問題

呢個練下腹架喎

係清宿便

你睇邊撚到prove咩歪理 跑步游水不嬲係最減肥既帶氧運動
減肥係飲食加帶氧運動 收入少過支出就減到

歪理自己Search啦上網大把

一個鐘跑8k先消755kcals

第一：身體特别對跑步呢種重複性高既運動有特強適應性。換言之，身體適應後會降低你跑步所消耗既能量，跑到咁上下你就發現效果好低。

第二：跑步第二個明顯缺點係肌肉流失。長期依賴長時間低強度既帶氧運動，會造成肌肉流失。如果你以HIIT, Weight Training為主，可以提高你肌肉含量，同時提高你每日基礎代謝率，變相你平常已經消耗多二三百甚至更多卡路里。

跑半個鐘4k，先380kcals

第三，跑步後燃效應低，一早有研究指出高強度運動後身體要更長時間攝取大量氧氣交換能量復原，於運動後同時持續消耗更多Calories。變相我做二十到三十分鐘HIIT，效果同你跑一個鐘已經所差無幾

第四，心率七成燃燒區間，無運動習慣跑步九成心率唔到七成，又打折HIIT你無可能心率唔到七成

其實望到你句咩收入支出已經知你乜都唔識仲要咁撚串你食夠1800kcals油鹽糖白飯你再減撚到肥先再黎串人啦

基本上歐美而家大部份人都行緊呢條路啲運動員Exercise同Weight Training Ratio高左幾撚多

仲死守帶氧，侏羅紀咩

最後，我再重申一次，跑步係減到肥，不過效率效用都低，如果你中意用兩年做啲人地一年有找做到既野，我唔會阻你既

利申：八個月減20kg，無反彈
而家每日持續運動兩個鐘

搭單問下，飲樽裝烏龍茶可唔可以代替凍飲戒糖？但係又有d鹽份咁

可否跟巴打減肥

可唔可以每日斷食既時間唔同？
例如 今日係9-4 聽日係12-7 咁？

跳繩最快，信我

巴打係邊到玩Boxing 有冇介紹？

有邊撚種帶氧運動重複多會無適應性高啊
有邊種帶氧運動係會無肌肉流失啊
無氧氣交換又係唔係帶氧運動啊
唔死守帶氧運動減肥唔通重量運動減肥咩
睇埋d偏門報告 識唔識自己分析下？

不嬲而家就係HIIT＋Weight Training，帶氧為輔

正正就係帶氧重複又肌肉流失，仲重心用黎減肥你仲堅持除左話你笨柒我無野講

同埋我係話跑步後燃低，無話帶氧無氧氣交換

仲有話咩偏門報告你是但追下啲運動員Training Plan啦人地成個Team Sport Science Phd Backup
同埋Google Scholar打HIIT都大撚把報告

屌你有無出城架日本仔都玩緊啦喎

你先係資料都唔睇又唔分析，我唔會幫人教仔，唔會再覆你

我唔係Main Boxing

以我所知自強同Strike都唔錯

食清淡啲，多做運動，持之以恒

邊個都得

第二餐食完最尾嗰啖起計16個鐘唔食，
如果一日12-7第日我會11點先食，
如果知道第朝9點要食嘢，
咁我前一晚就5點後唔食
總之16個鐘有多無少
你俾嘅例子絕對可以，
但掉轉就唔得

跳繩巴打通常跳幾耐？

講緊減肥最快方法你企硬係肌肉流失做咩春呢
日本仔含撚減肥你又跟佢咩
不如你搵個健身教練問下 跑步減肥會唔會無效
消耗卡路里最高既帶氧就係跑步同游水
唔好上網睇完人地po文 一知半解就係到亂駁